不撤不回，講完！

暫緩？乜野黎！
我地要撤回！616 不撤不回！

不撤不散!!

推

緩你老母

勇武抗爭
砍頭也不回頭

不撤不散
吊 打錯字